有冇速成Python嘅秘訣

有份python嘅programming功課就黎要交
但係唔識python
想請教下各位絲巴打有冇速成python嘅方法 同埋各位平時dup python用邊個IDE

要用python2.7同埋本身有Java同C++底

上freelance 網搵人搞......
你哩個level $100 有找

pycharm 有得好似平時ide咁debug

不了 自己都做開freelance
搵人幫手好柒

點解

平時dup python用邊個IDE

anaconda

識print Hello World夠做

For loop
For xx in xx :

if conditions:
Do something

OO

Class xx:
__init__ aa(self,xx:int,yy:str)
Self.xx=xx
self.yy=yy

完

print(“hello world ”)

用pycharm 啦

down咗
研究緊點樣import project

你指import tools 果啲？ 用pip install 就得，用方便

學識Java之後就可以速成Python

如果係
def function(xx)
但係你又唔知xx嘅parameter type嘅情況下點算

可以唔set

咩題目啊

vscode夠做啦

做到一樣嘅野仲輕身好多

Vs code

notepad++

sublime text

一樣, 鐘意佢輕便

用vim啦 雖然唔係ide

pico

點解咁多負皮